700，今日低位，明日高位

好快到$180

年頭135買入表示

咁撚弱勢都仲話190鐵底

穿187真係睇175

All in

今次仆街

推

幾時再升番啊屌